\documentclass[../main.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
\pagebreak
{\Large \textbf{Phụ lục} \footnote{Lưu ý: Các đường dẫn bên trên có thể sẽ không truy cập được vì các lý do không lường trước. Nhóm nghiên cứu không chịu trách nhiệm cho vấn đề này.}}
\begin{enumerate}
	\item Nguồn dữ liệu ván bài thu thập được từ ứng dụng \linebreak
	\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.xoviet.tienlenoffline}{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.xoviet.tienlenoffline}
	\item Dữ liệu hơn 1300000 ván bài\linebreak
	\href{https://drive.google.com/open?id=102rqT-D2GxoKUfmnz456qrV2ZreIdjfl}{https://drive.google.com/open?id=102rqT-D2GxoKUfmnz456qrV2ZreIdjfl}
	\item Dữ liệu để huấn luyện mạng MLP\linebreak
	\href{https://drive.google.com/open?id=1oCj9r9cbB45Nze-5OBdM1IpMc0EX1rCi}{https://drive.google.com/open?id=1oCj9r9cbB45Nze-5OBdM1IpMc0EX1rCi}
	\item Dữ liệu mạng đã huấn luyện được\linebreak
	\href{https://drive.google.com/open?id=1WPpAdgbUcaeg2rXP2P3zBRtk8YEDzFSB}{https://drive.google.com/open?id=1WPpAdgbUcaeg2rXP2P3zBRtk8YEDzFSB}
	
	
	\item Công cụ xử lý dữ liệu ván bài (chạy trên nền tảng Unity3D engine)\linebreak
	\href{https://gitlab.com/nguyen_van_the/prepare-data-match-tienlen.git}{ \url{https://gitlab.com/nguyen_van_the/prepare-data-match-tienlen.git}}	
	
	
	\item Thư mục chứa các tập tin phát sinh trong quá trình làm luận văn\linebreak
	\href{https://drive.google.com/open?id=10q7O0ddY2d-lgVx6ADZn6NjoZuj6eKaP}{https://drive.google.com/open?id=10q7O0ddY2d-lgVx6ADZn6NjoZuj6eKaP}
	\item Công cụ huấn luyện mạng MLP.\linebreak
	\href{https://gitlab.com/huongthienbk/mlp.git}{https://gitlab.com/huongthienbk/mlp.git}
\end{enumerate}
\end{document}